有乜慘過老母係屋企自製黑蒜?

成間屋都係蒜味
訓教個陣都訓到蒜味

諗到都想嘔

鍾意定仔

好臭阿

慘唔慘過番印度？

咁多年先知個仔鍾意男人

聞咖哩都好過聞蒜味

米癲拉

睇左自製黑絲

屋企無人食

定仔個口都係呢隻味

蒜頭抗炎呀

我同佢講你出面買一樽都唔係貴
你自己整又臭又哂電
佢又唔聽我講

印媽

不了

自制咸魚和臘鴨點睇 ?

慘過返印度

識著印狗

非

點整？

定仔先正

鍾意牙定嘅都係gay

長頭髮定仔充滿女人味

佢依家短到成個男人咁喎 ching
米癲啦

定仔啲味